成功取消 HKTV 個 MY CCTVB SUPER

話說之前，我係到問

之後有人叫我睇返合約，咁我搵返份合約睇返，再打比 HKBN

我同 HKBN 講
1）合約中並無條款，要求用戶在使用 HKBN 寬頻服務期間，必須保留 MYTV SUPER 服務 或/及 禁止用戶取消 MYTV SUPER 服務
2）合約條款中，只列名合約期中，取消 HKBN 寬頻服務的違約金計算方法；但並無條款列名，取消 MYTV SUPER 服務，需要支付違約金

當然 HKBN CS 死都話唔得

我：「咁合約份上面，有冇條款話唔可以取消 MY CCTVB SUPER？」
職員：「冇....」

之後我話，既然你地堅持自行演繹合約條款，附加 d 合約上面冇寫既條款。係你地違反合約在先，咁我要求

1）無條件取消寬頻服務合約
2）退還安裝費
3）退還帳戶內的餘額

如果你地拒絕 無條件取消寬頻服務合約 同 退還費用，我就寫信去處理。

重有，請你地解釋下，我個 @hkbn.net email address 係點走出來，我申請時無填個 e 樣嘢？
（CS 有解釋過，如果冇填會隨機比一個我，至於係未隨機比，CS 話要查返）

重有重有，我無用遙控啟動 MY CCTVB SUPER，亦無經遙控輸入個資料，想問下點解個服務會啟動咗？

又再講下講下之後，CS 突然話再問問公司，睇睇有冇其他方法可以攪到，OK 我再等下

過咗幾日，CS 打返電話比我，話可以 renew 份約，新約唔會包 MY CCTVB SUPER，被轉移到 CCTVB 嘅個人資料，會係新約生效後 3 日內刪除。

e個方法，未必係最好解決方法，不過我都 OK，直接 renew 咗佢。月費就... 每月貴咗幾蚊... 每個月要飲少一杯凍飲...（好似係）

（其實封信我已經寫好，冇預 HKBN 會用 renew e 招）

renew咪即係續約咁？個plan仲長左
同埋你講得啱，合約冇話唔比cancel tvb, 點解唔得？依加又唔係要多d, 係要少d.

係續約
舊約都有 1 年，其實只係簽多 1 年，我又要用，冇咩所謂

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇